時事台公投:紅字user派膠皇后是男定女?

認為係男俾正評
認為係女俾腐皮
認為係人妖就唔駛投

男